你扭軚係用推拉軚定係交叉你扭軚係用推拉軚定係交叉手?

學車果時淨係學推拉軚
但覺得交叉手型好多 但又唔知點學

左手推拉右手交叉

根本冇人會特登留意自己係咩手
豬腸 交叉 反手 單手捽 好自然咁交替用

多數係用右手兩個手法
一個係反手軚反應夠快
一個係掌心卒軚扭幾多個圈都得
左手留番黎摸大脾同入波

想快一定係裝助力球
台灣好似好興咁

硬係覺得更加唔就手
同埋有種傷殘人士feel

吓? 交叉手都話要學
交叉手先自然喎
反而推拉先要學喎

是鳩但 根本無意識 想點扭就點扭 自動導航

根本就係 俾單手傷殘人士用

屌你老味磨豆腐咩

用腳捽

揸剷車咩

suicide knob

推拉好撚柒，好似初學者同女人先用

我反而係左手做呢兩樣野 但我係右手揸筷子

摸邊個既大脾

摸自己碌鳩

我揸電單車 多數交叉手

兩種都用 睇情況 唔存在型與唔型